「instagram腦炎」比「武漢肺炎」更嚴重，每日都幾百人患病，買口罩買到冇撚咗個腦

幾百蚊都可以唔使面交，買家事先入數

重申多次，Facebook Instagram 買嘢嘅都係弱智

是

有時候見到自己識既人留言，但又怕尷尬唔知提唔提佢地好

inbox提。。。

自己網購咪得囉
洗乜經其他人

我知，但唔知點開口講好，唔通話“個賣家假架，咪on9“

我真係

Stupid tax

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

有朋友仲話返我轉頭，話有齊銀行戶口同姓名，呃人可以報警拉，唔使驚

俾人呃完之後：幾百蚊報警太麻煩，算數啦

結論：人傻錢多，不值得可憐

push

我就係驚會咁

當你無哂口罩又驚中招 可以點

又唔好咁以偏蓋全

咁我寧願你買炒價，至少真係有口罩用

開始連支付寶都肯俾錢

IG口罩騙子 sukiwong_412

如果係冇現貨既
咁自己上外國網購訂好過啦

咁樣先落訂後交貨法咪即係無啦啦信得過個三唔識七既騙徒...
咪又係冇現貨, 要等